應該借郭紹傑單嘢煽動中國憤青

而家中國被美國夾 想同日本friend返搲貿易
而家郭紹傑做on9嘢被日本拉咗 可能囚終身
而口交部就繼續陽痿
所以就要用郭紹傑呢個「抗日烈士」煽動返中國憤青嘅反日情緒
最好又打燒搶日貨
將件事提升到外交層面令中國繼續孤立

支持

有腦

之後發覺自己支持緊個佔中糾察長

who cares
中國憤青燒晒啲日貨都係咁判㗎啦